
                      Una película entretenida. Lo que mas y menos me ha gustado;
 el final, es como una gran traca de fuegos artificiales, te deja boquiabierto y mirando hacia arriba con cara estúpido pero se hace corta y en el caso de la película poco explicativa.
        
            